女人係做愛嘅時候會諗啲咩？

好粗好大好舒服？
射得未，好攰，快啲啦？

幻想緊係個型男插緊自己

而唔係又瘦又柒 插兩下就紅曬臉扯曬蝦 臉都扭曲埋港既豬插緊自己

巴打全面進場解答樓主

諗下「屌射未呀」「陣間又沖多次涼先訓得覺」「放工仲要開OT, 麻撚煩」「自己打飛機啦」

我EX 勁你好多

快撚d 啦柒頭

好大條

如果有時間唸野
應該係覺得無感覺/唔舒服
唸緊點樣表示唔係舒服但係又唔可以傷到對方自尊心